以前睇CA:Civil War覺得CA好契弟好麻煩

但係事到如今 日日睇住香港新聞報逃犯條例我就開始有共鳴
"No, but it's run by people with agendas, and agendas change."
"If we sign this, we surrender our right to choose."
"We may not be perfect, but the safest hands are still our own."
而家先明白CA嘅道理

隊長是對的

IM fans全面進場

Cap2嗰時嗰句對今日都好有用

6月9, Assemble

要睇endgame 不了

Avenger 咪等於香港警察，冇組織做監察，為所欲為仲扮正義

No, YOU move

其實CA2 個故事都同送中條例幾相似